心理脆弱者■■■本世紀最強悍的靈异照片■■■勿入

我先來介紹一下：杜月笙情人孟小冬

也許你不知道她因何恐怖，她本來是一個大家閨秀。一個偶然的機會與杜月笙相遇，倆人情投意合。後來由於政局不穩，杜月笙也死於亂槍之下。

這個可憐的女人在二樓上吊自殺，據說死相極為恐怖！ ！不久房子換了主人，可他們住的第一晚就出事了，周圍鄰居半夜傳出鬼一樣的號叫。令人毛骨悚然，等到第二天人們發現兩個人被開膛了。 。 。 。 。 。 。

因此房子成為了一座鬼宅！

後經過政府同意，房子被燒掉了。可奇怪的是她的一幅照片卻不時出現在上海灘！據說看見這幅照片的人家的主人全死了。至今在上海一些老人的聊天中也會提到這件事。

我最後要說的是：凡是看到這張照片的人都有被找上的危險。但不要怕，如果回貼說“老子什麼鬼都不信!!”,即可保平安。

J左

who

屌上網搵佢兩個個名，兩個都係病死嘅